使用低电压设计的加热背心是安全的，不会对穿着者造成任何严重伤害。最佳保暖背心：用合适的冬季装备抵御寒冷| PopSci商务团队| 2021年2月9日|科普
德桑塔纳说，研究人员还没有测量出这种攻击的综合电压，但是10条沃尔塔鳗鱼一起开火，理论上可以为大约100个灯泡提供能量。一些电鳗协调攻击以杀死猎物|乔纳森·兰伯特| 2021年1月14日|科学新闻
哥伦比亚大学（Columbia University）的一个研究小组现在已经研究出如何将这两项工作结合起来，并利用施加在活细菌上的电压差将数据写入DNA。电力和CRISPR曾将数据写入细菌DNA | John Timmer | 2021年1月12日| Ars Technica
曾经仅限于赛车的高电压发动机现在正在奥迪e-tron等高端品牌中“从比赛到公路”发展。OZY亮点：为更好的明天做好准备| Tracy Moran | 2020年11月22日| OZY
有了它，启动新的二氧化碳转化为乙醇反应所需的电压远低于启动类似反应所需的电压，刘说。二氧化碳的新解决方案：将其转化为“绿色”燃料|丽贝卡E.赫希| 2020年9月21日|学生科学新闻
它在自己的参数范围内成功，但它从未管理真正令人惊讶的最大电压波动。泰德·汤普森的处女作小说《每日野兽》以1%的人为主角，主角是斯特凡·贝克（Stefan Beck），2014年5月6日
但是电压、期待感和兴奋感在哪里呢？昂山素季危险生活年| Peter Popham | 2013年4月2日|每日野兽
他写道，犯下这一“基本的政治错误”就是“触碰高压线”。中国魅力四射的第一夫人彭丽媛用《每日野兽》2013年3月16日《宋》拯救共产党
但根据他们的评估，受害者在被高压围栏触电后已经死亡。斯大林儿子在二战中的最后日子|大卫·弗鲁姆| 2013年3月4日|每日野兽
一个2.6米高的高压围栏旨在防止囚犯逃跑。斯大林儿子在二战中的最后日子|大卫·弗鲁姆| 2013年3月4日|每日野兽
他们很难被杀死，需要我们的电枪的最大电压才能把他们击落。金星上的太空失事|尼尔·R·琼斯
该电池的电压为2伏，内阻相当低，并能提供大电流。男孩机修工，第二册，各种各样
他施加电压直到发电机发出呻吟声，并敬畏地看着电表不断攀升，没有任何停止的迹象。保安|波尔·威廉·安德森
用非常细的导线缠绕的电枢将提供高电压但低安培数的电流。航空发动机| Victor Wilfred Pag
大导线的电枢绕组将提供大电流，但电压较小。航空发动机| Victor Wilfred Pag